覺唔覺得舞蹈既存在其實係將姣人行為合理化

就咁去姣人會比人屌姣系、公廁，但用舞蹈包裝完就變左老少咸宜，但其實都係一樣

街舞呢？

收爹啦